有冇人返一日工就炒魷

有可能嗎?

冇
最少都一個禮拜

炒散